究竟傳銷喺咪真喺發到達？

如題

係呀 快撚d入會啦柒頭

你唔買會員我點發達呀？快手磅水啦